覺唔覺NBA D球證仲癲能過英超果D

咁都唔計入波

128 維園見

畀咗24罰 仲唔撚夠 𨳒

佢用技術draw返黎

var抄nba